哈利路亞～chance!!!

好想重新嚟多一次
去唔同嘅地方，做唔同嘅事
然後再次鐘意你
用正確嘅方法鐘意你

要變既
唔係過去
而係未來